美斯真心挽完了

又犯官非，個人又無哂鬥心，同十年前活潑開朗踢足球既佢相差太大，
當年佢球場上變化萬千，笑住入波，而家留哂鬍鬚，死氣沉沉咁踢，
同佢夾開既隊友一個少一個，就算仲健在既都老去殘去，
國家隊佢又收左皮，一代球王玩完了！！

相反，c朗哩幾年反而更上一層，個人惡得黎惡得起惡得有人信服，
睇佢不斷打破驚人既紀綠，幾乎前無古人，而且佢既身心仍然好當打，
人又成熟左，連國家隊都有杯贏咗，長期保持高水準狀態！

又想燈牙

你就玩完
挽你老母

挽你老母

牙梅食得太多薯片，真係唔得掂

仆街又想燈C朗

連登 燈邊個 邊個威

想玩野都改下名先啦

點解咁多認字特警？

點會玩完 今晚場歐聯都未踼

皇馬雞胸喎